有冇人去過台灣金門？

係咪似大陸多過台灣

入境同台灣本土有冇分別

無

早幾年自己一個人由深圳搭高鐵去廈門再搭船去金門。落船出境嗰下感覺好日本feel，然後搭大巴入城路途似返台灣畫面，如果要形容，似台東嗰頭

最好識揸電單車 巴士成個鐘一班，夜晚又要趕尾班車（雖然夜晚冇咩好做）
利申：坐左一日台灣好行

有電動車可以冇電單車牌都租得

金門同廈門個分別大到.......一邊環境優美另一邊污煙瘴氣

仲喺大陸嗰陣成個人勁緊張同唔舒服
一落船嗰吓就成個人放鬆晒

上年去左三日自駕
睇下歷史野都唔錯靜靜地

農曆年去玩幾日好唔好